陰謀撚，強烈要求香港政府招募義工，對武漢作出人道救援

又話一方有難，八方支援既

要求香港政府招募義工去武漢作出人道救援

推

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

1

支持 上武漢支援

批鬥自己人做乜柒

支持

推呀